每日返工都好痛苦

每次想做得好啲嘅時候就偏偏會出錯
諗起要返工就有種恐懼
踏入office 又要面對人事、工作上種種嘅壓力
唔識社交嘅毒撚 返工就要戴住假面具扮野迫自己social啲
但點扮都係扮唔到 融入唔到小圈子

返到屋企又要面對屋企嘅壓力
然後每日就諗點樣行出呢個框框
又驚帶太多負能量返去
返工放工行屍走肉、無時無刻都好壓抑咁 如果唔是為錢為屋企人
應該會好撚自私咁完咗佢算

已經無哂動力

樓主番咪工呀？

垃圾文員仔
無一技之長 到中年就好快俾人取締
嚟緊準備報乞食科pt讀書

oh

巴打你個名

we are fd

抑鬱到咩都唔想做

唔好咁啦，聽日放假

星期三咪又要返工

做人真係好辛苦...可惜仲有人要養...未走得!

有時驚等唔到先行一步

唉 我都負能量爆燈
freshgrad出黎第一份工 好似做極都做唔好
好認真好認真咁做左成晚 一遞比阿頭即刻指出我邊度錯
後面全部唔睇叫我再check過

好撚怕死左會仲靈魂呢樣嘢...到時睇住佢地因為你過得唔好...仲慘過先行一步...暫時忍到都忍住先,加油呀巴打...

第一份工...你天生乜都識就話怪自己姐...個上司點你姐無閙你呀?就算有都係想你好...都未話炒你或者玩你再加重你啲嘢...唔好吓吓以為上司一定係玩你...你初出茅廬係預左俾人省幾鑊咖啦...你記住你係收人工俾人省...咁你咪安樂啲囉...

我都知道返得工點都會被人鬧下
我阿頭都算好咖啦 只不過各種感覺好無助
努力做好但又不停做錯 最重要係唔拎到埋去都唔知道錯d乜
btw多謝你啊巴打

fg 留名
以前summer係d 垃圾公司做過一陣
乜野training都無, d同事又中意卸膊

樓主唔好灰心呀，工作真係好講緣分
加油

好明白 岩岩出黎做野係咁